[我愛羅] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 133

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

屌你

我愛羅
我愛b
我愛波
我愛牛
我愛jc！

小蘭斯呢

漏左

凡事留一線

牙羅唔掂啦

吹大晒

咁燈法無playoff打啦

馬呢

沾屎：屌！信我！

迷占了

lonzo 去nike

咪撚再著對皮鞋打波

The Los Angeles Lakers spoke to Lonzo Ball about the possibility of his ankle injuries being caused by his Big Baller Brand shoes.

啲10後會以為係改圖

應該喇屌佢個西
Rookie專心打波喇搞咁西多嘢
係要著自己對垃圾鞋嚟宣傳

占：愛glo 同我整牙羅返湖人

認真
呢張圖，羅仔個側面真係好撚樣哀

你想講羅仔側邊紫色衫條友呀？

心哥刀幾能重口味

黑妹我都接受到
好似嗰個咩 Vanessa Bryant

再係咁廢
條女下季落G league 睇波

去CBA睇

呢條女同力羊條女都好樣衰
好撚重口味

睇hkba

所以力羊唔怪得佢偷食了

力羊本身都樣衰。。。

力羊都樣衰 九兩菜呀

boa 屌打

力羊你都話靚仔
咁唔怪得dlo俾人封做全美20大型男啦

sor
力羊靚仔
但dlo係傻仔樣
兩回事

屌你老味
聽ESPN先知牙羅今季高端防守數據都好好同 b jai差不多

希望愛glo吸取教訓後唔好trade 波B

真正嘅攻防一體 NBA最強武器

有無link？

中間有講到Def. win shares 全NBA排39

我Search返跌到去七十幾, 同B一樣

ESPN唔識波

假架 有留意下佢打波都知佢吹大咗

數據無用
eye test就知條友根本無料

不嬲呢啲防守數據唔可以作準

係...
除非係用嚟證明羅狗防守廢
咁就有說服力

屌你老尾波仔著對爛鳩皮鞋打波

Atkinson條傻9次次得返20秒要守波都收牙羅

Espn 反Kobe
不嬲唔識

今年開始都反沾喇我覺得
實質應該係反湖

講真有睇都知dxxxxxxxx防守仲屎過羅狗

傻鳩dvd鏟幾次籃就以為自己好撚勁🤣

連啲野都刪埋
但佢個紋身

場場用膠布遮

訓左無睇，湖人排第幾入po

BBB oh ay, BBB oh ay

let the ping pong begin

又可以睇古狗賣笑

唔搞好D 防守就同我落bench 做sixth man

馬識唔識帶好D 個波 ?

想睇馬查度

同老豆反面咁不孝

rr9防守跌晒wat

佢唔想兩個細佬入湖

Still better then Lonzo

認真
波出番佢打bench都ok既

到時兩個都唔係湖人

古射波廢過波仔未

古今年D 3 分點解可以廢左咁多 ?

古

原來有波睇

牙波無出喎

=0=

KCP

收古1陣又出返古

我屌
對面有條友成個boa咁嘅樣

Boa條垃圾

樓上2件傻西

出多D雲加啦

占士勁到
我愛占士

With Lebron & Lance
Lakers 1-0

古狗D 3分廢到

喬許哈特都不上嗎

Not only 3 la

占姆士😂

阿叔傷？
出Mxxxxx la🤤

我知愛GLO 點解換BULLOCK了

Buddy Hield勁到

新Kobe

Air ball

燈到

以前我地自己屋企有個新kobe又有個小kobe
而家一個踎緊監
一個

平時都係ktk成日燈死牙羅

條撚樣場場睇 羅狗就場場都廢

牙羅今季40分嗰幾場我都有睇live

你唔捧machado咁簽佢返嚟把撚？
唉。。廢是嘈。。。

湖人D 3pt% 真係廢過學界

吹緊Jason Kidd代禾子

古狗

燈

古狗勁左咁多

keep 得住就好

meyers leonard老婆又幾尾g

燈閪咩, 而家laker 3pt % 30隊排尾2

Fox吹大咗

隊長老婆屈D

反而Marvin Bagley III幾勁

Kcp

傻仔hield

反馬黨又輸

古狗反cup (1場)

古狗明落我地反馬黨既面

古仔已經28分 仲有人反？

準備定下季季初

得你反過

好人好姐點會反馬

依家咪出lor

講完就出 boa coaching staff confirmed

馬仔新鞋?

Mambamentality

占士真係回晒塘

唔係今日既事啦

Wa half court shot

心痛占士

得45000

BOA 傻仔

我要既係坦克車呀屌

古狗扮勁扮到又離Morant Zion遠幾步

好心佢廢左十幾場就廢到季尾喇

珍
牙b勁得濟刀扮傷啦

2 分 , 55湖

笑撚死
睇死又輸

搞咁多嘢到頭來都係行返tank呢條路

岩啦
拿拿聲輸鳩埋佢
拎到6-7pick咪有34%機會拎到頭4囉

可以挑戰由西4變西14

而家輸好過贏喎ching

麥基咁勁既

Tank Mode activated.

今場有得贏啦

牙返

發現呀叔真心勁

呀叔咁撚勁既

牙叔

牙縮係幾勁

呀叔第日可能係一流教練

唔係湖唔想贏
係贏唔到

嬴波仲乜9

阿叔明明一路都咁勁
點解唔可以今日廢埋一份

古真係當自己kobe

最好輸晒佢

我皇

又跣腳

又跣

廢老

估到又跣低啦 走啦

吾皇英明

21個TO都仲可以領先
傾屎仲廢過我地

笑到仆街.
我皇以為自己KOBE

我皇真心廢

占sir

D decision making 差到

One possession game

占真係傷就收咧啦

輸左佢仲好啦

古囝傳得令到

炒ft

炒埋佢啦pls

佢宜家上場係為刷3雙數據
大家覺唔覺

射到入

比廢老

等睇炒ft

快手炒晒佢啦

等睇炒野球之後俾人絕殺

屌入左1粒

入晒

入晒== 想贏？

居然入撚哂

笑4
對面唔係妄想我沾關鍵時刻會炒ft下嘛

居然會到呢個時候先想黎贏波

Dllm

之前要入PO 果陣炒哂FT , 依家就入

今時今日仲有人反沾

嬴黎唔知仲乜

屌
Kings又係弱智。。。。。

哇傾屎想輸過我地

B仔沒第1唔緊要 . Tatum ?

build the winning culture 呀
你識條鐵咩

咁都有頭10

tatum> doncic

7

7係邊位
吾色

RHJ
冇我羅死攬佢一早落左Gleague了

我羅d弄臣黎

痴撚線 tatum廢到咁都第一

doncic > AW (有心打) > b > tatum

我覺得應該係3>4>2>1

樓上兩個funson reported

Agger

當值第一真係冇討論空間

zion

why no kuzma

是但喇
望下tank ranking上面幾隊
個位都應該有落冇上

幫占皇含緊唔得閒

唔入流

點都好過後面個班掛

pf嚟
搵佢打sf=on9

勁到 即刻贏波

暗示下年比人trade走

Marathon = Tankathon

自己知自己事啦

未玩啦青
古狗行出左la，邊個識？

牙叔=富人版拿殊

賤撈billy

Hutarts
仲有印象

古惑偷波

playoff證明過=吹大😂

連人地個名都串錯有乜鳩印象
Huertas

可憐我b
比glo禾狗雷
比佢入到po拎埋王者之證了

隻手個bbb紋身點算

Tatum 夠唔夠膽過黎拍住吾皇
挑戰自己?

咪玩喇ching
起碼要用波b做core去trade

邊夠trade呀tatum入過playoff貴好多！

Tatum過埋今個playoff at least 單換AD

達狗同羅狗一樣吹大左

吃屎吧

撚屌羅有無機執多個player of the week

大陸西fu g全家吃狗糞

銀仔做馬咪有

Kpop full g

上星期32.5+3+12.5+3.5 .475 .385 2-0
唔知聽朝嗰場計唔計埋

笑乜撚，好好笑？

ESPN's best 25 under 25
1. Giannis Antetokounmpo
2. Joel Embiid
3. Nikola Jokic
4. Karl-Anthony Towns
5. Ben Simmons
6. Luka Doncic
7. Donovan Mitchell
8. Jayson Tatum
9. De’Aaron Fox
10. Devin Booker
11. Kristaps Porzingis
12. Pascal Siakam
13. (Tied) D’Angelo Russell, Lauri Markannen
15. Clint Capela
16. Jaren Jackson Jr.
17. (Tied) Jamal Murray, Deandre Ayton
19. John Collins
20. Jusuf Nurkic
21. (tied) Marvin Bagley III, Caris LeVert, Kyle Kuzma
24. Lonzo Ball
25. Jaylen Brown

邊個係Brandon Ingram

見到羅狗有13就知呢個表得啖笑

真

起碼top5

笑jor

Top 50都俾多啦

好撚過分 有kuz無BI

想知而家嘅羅仔換唔換到一個首輪pick
記得嗰陣俾人恥笑連個14th pick都換唔到

算啦
呢份野依家再出的話羅應該係非4即5
依ESPN呢D跟風狗傳統黎講

下年有得繼續打nba再講

LEBRON IS GONNA TRADE YOU

FOR DLO

who
Lonzo Ball?

嚟香港比tyler屈

成班迷羅狗又圍爐

吊用錯ac

樓上笑清？

yes
以下係同一個人: 學友，ktk，笑狗

樓下係狗！

嚇到冇人敢出聲
汪汪汪汪！🐶

傻鳩失業犬

很想奶。。。。

系。。

點解可以咁多肉但無紋

我條女

依條比你

陳 冠 希 被 偷 拍 發 老 脾 打 爆 相 機

d沾狗真係好惡。。。。

Karen Joubert表示James帶著他的腹股溝拉傷強行復出：「身為一名27年的復健治療師，我很幸運能和這個世界上最頂尖的運動員一起工作...然後遇見了LeBron，我希望你們都了解他的傷過去和現在有多嚴重，了解他忍受的痛苦。在他的訓練師Mike Mancias幫忙下，他6週內就復出了，這本來應該要6個月(才能恢復)，他無私地忍受痛苦、痛苦、痛苦，他不想讓湖人失望，讓球迷失望。但我了解他經歷了什麼，我從中學到了決心、想贏的意志和如何完成工作，他是一股難以估計的力量。」

唔反占士了

死左先唔反

尊重下啦

聽日睇羅狗比rapper打爆

連續三場20+10
下場應該柒

對d5成勝率以上嘅好多時都輸

羅狗成個salt bae咁

Salt bae 型d

冇失望到
每場都淨係想睇佢出醜

好仆街
不過我鐘意

其實一直覺得呀叔做第三pg 幾好

羅仔正面ok
一有表情,5官就拿埋一舊舊

扶佢上正常rotation應該有野睇的

啱啱無意中睇到ball上節目rap段片
我覺得佢去Rap界發展會好過打波...
幾有急才

話唔埋就係想遲下挾住nba個朵去做返正職

我覺得你酸

我刀角

[整合] Lebron James惡行全紀錄

259
占話哂都係我湖明縮
比番d 面好wor

James: RESPECT RESPECT RESPECT 護駕護駕護駕

學友隻占狗入去護駕未

^迷占區

屌拿星原來已經有迷占PO左
成班占9

佢訓撚左

以為自己入錯區 咁多反占狗

學友呢度羅湖黎架喎

牙占係紫金傳奇

傳奇笑匠

話說我湖一冇playoff 打
牙沾個醫生即刻出嚟話其實要6個月時間
牙沾帶傷打
條撚樣真係好無恥

i mean個醫生無恥

痴冠

反占反到上哂腦
冇占，湖今季贏鬼到31場咩

咁少咩

其實一早應該要講
唔理廢老係咪帶傷落場
廢老成個團隊啲公關都係垃圾黎

羅 joe butler 牛 allen
dinwxxxxx levert carroll kuxxxx RHJ

簽多件中鋒夠東冠

最有興趣想知網會唔會Max 牙羅
Max 左 唔會同時簽到牛 + butler
除非Trade 得走Crabbe 張約

網咁縮骨實唔會max羅

我估出15-17M左右
分分鐘大腸會出份大約俾牙羅

all star拎15M約係幾耐之前既事
當初成堆溢價合同都15M起跳啦

Kemba Walker all star lv 但係12M 平到喊

網好大機會等其他隊出offer先match, RFA完全將主導權俾左球隊
今時今日已經好少球隊搶RFA, 一黎真係要有cap先可以出offer, 二黎母隊一match 就byebye

一係牙羅就用低於頂薪續出約 一係就QO打到年, 但係風險都幾大

死開啦

俾吹羊拎咗

冇人講Jason Kidd??

北京電視機

無料

力架教練不了

佢幾白下

炒撚左bbb

佐治呢條廢物 好彩無黎

系，我地有占皇就夠

牙羅又打到咁差

都慣咗

條友不嬲無料

吹左大

冇吹右？

雷班波allstar 後仆哂街

灰態加油繼續贏

俾返個正選dvd啦

嘩

巨星格出晒黎

Nba咁撚易玩

下年到牙b

Allen應該打到對面nurkic+kante 2個都20+10

Kante得果米六幾點搶板呀

佢防守好勁

You know what time it is It’s DLo time

嘩 啲shot selection

羅今日幾醒神

上腦啦條傻鳩

今場牙羅30+
學友即時跳樓

橫掂上唔到

球foul冇罰球射就開始上腦

吹大左

死之前有得講好講

場場都跳啦

廢羅過多3年後，仲係nba 生存到先講啦

Levert真是廢的

Yeah
係nba生存唔到了
D電影電視廣告太多job打唔到波

對面使不使咁準

牙羅一落場成隊網就變單打🚬

Dxxxxxxxx白痴仔

D'Angelo?

Respect la ching

Dudley個老野都8分

佢set high screen俾牙羅勁到癲
仲要射到三分

之前打撚爆潮人

on99係咁放人射三分

Ft有我湖基因

死返g league啦羅狗

個個都打得爆架啦

2/5

炒夠罰球未

果然係我湖嘅孩子

LeVert DVD上返少少力

羅狗老死53/4/4
羅狗ch仲係得44

咪又係輸

牙羅贏家氣場

56了，刷分狗70分咪又係輸

系

隊友廢

無個過10分

Nurkic食菜咁

強姦籃底

學友就跳

牙羅真係好撚瀟洒

垃圾Allen

水拉飆了。。。剛剛那球什麼操作

25了

又hard carry

又上腦？

今場要贏波要上40先得

又唔計呀

入一兩球就扮勁

同一招又得

Nurkic幾時fouled out呀

終於打到Nurkic落場

無牙羅班撚樣就唔識打波

Dvd levert真係帶唔起

戇鳩成隊做俾佢水分極高
羅神就一手一腳喺絕境打返上嚟

羅仔屌打對家個Allstar怨婦

Nurkic offcourt仲唔打pick & roll...

入到playoff咪又係一輪遊

LeVert上腦

唔係掛 除咗hit me佢仲有咩代表作

dvd同levert咪鬼鳩射啦

養字母哥，但愛滋佬都allin d yc，咁要佢做咩

每個球員set個動作比佢射罰球都夠喇

有牙羅=有pnr, 有back door cut
無牙羅=單打鳩剷鳩射三分

希望佢地唔好輸咁多，牙羅先有得追

食屎啦傻西dvd

牙羅又要單核Carry

又炒多球，點解Atkinson又會忍到佢

牙羅同kuxxxx正數
all負

但對牙羅就咁harsh

屌你成隊得牙羅打波 點玩呀

Atkinson對牙羅以外嘅其他人都好寬容

廢柴無必要用心coach

尼個真

-96

扮勁

傻鳩羅

爛網啲雞多能到

食屎啦dvd

扮牙羅一過半場射
扮到個開頭，扮唔到個結果

咋一鳩樣

咪

傻西d'xxxxxx

個Crossover真係甩到人

自從羅仔俾人trade咗去網之後
NBA東強西弱得好緊要

係自從foj嚟咗湖人之後

man
all i see is ice
it is what it is

牙糟唔撚射埋
爆炸狗牛油手

Like what i said, god is good

牙租打順境先勁

7到

Ha 7了

又燈

個個對住allen都打到曉飛咁

羅狗現形

糟

又炒 ice乜撚野

學友要跳樓

針左先
好嗎

俾多個機會佢，贏到先跳

咪撚25啦

7撚到。。。。。。

仆你個街

羅狗

反羅一個月

屌你老母

ice未

反羅一世

反羅了垃圾仔

跳樓啦

傻鳩 玩到自己要ot輸

乜撚野inbound play黎

比人lillard time

食屎啦羅狗

次次都叫牙Joe開波

柒撚到咸 平時抽射咗啦唔知佢扭乜撚

Allen對住dame都打唔到真係吹脹

贏波學友跳完樓再比貨車撞碎

羅狗炒夠未

ice了

毒撚得你

一場手足咪咁毒啦

兩個底都foul out晒

輸了

咁都唔吹

今場輸羅狗 死垃圾我屌你老母

傻鳩現身了

羅神冷靜得分喎

真

原來Ed同allen fouled out晒

比人buzzer beater

@@

少煮 勁到

羅仔心態好撚沉穩好撚勁

一個play睇到dvd同牙羅嘅分野

OT2！

2nd ot

唔明點解唔出levert守

刷40

條友成日犯規

又要等ot3羅強制殺死比賽

羅狗用ot刷career high可恥

Rice in his vans!!!

防守幾好 夠快夠手長 點都好過dvd

DVD or JC?

快手draw埋nurkic個foul啦

哇dvd

DVD layup都炒

Dudley慘被針對

拓黑到

Nurkic

foul咗nurkic佢啦牛高馬大撞一撞就訓低

咁都吹 冇心啦

咁都吹

咁吹法不如直接加拓廿分啦

咩事個波去返拓到

原來On9羅我屌你老母

問下羅狗

發乜撚野夢

Joe無力

吓咁都foul？

踢到

成班都弱智

屌你老母黑到

斷撚咗腳

抵喇黑撚到

Nurkic做戲定打波架

屌 gordon hayward咁

咁大獲咩

shit

斷腳喎ching

收番 原來咁大獲

見到一眼好似係

斷撚咗，屈埋出嚟

有罰球射啦起身啦

慘

球證仲要唔知
行過踢到佢條斷腳

嘩屌 痴撚線

拓7呢隊波真係
playoff前連傷2年

可能係球證踢斷

嘩屌

成隊灰撚哂

羅狗無力？

豬隊友

收羅狗啦 無眼睇

佛心羅俾對家贏啦

講真今場真係輸羅狗 好廢

係

羅狗 d turnover

yes

又搞啲咁嘅嘢呀

網啲戇鳩隊友逼善心羅結冰

Wa屌你老味

唔係dlo玩波nurkic使撚傷

點解拓又有罰球射

dvd做乜撚野 1場玩2次

羅咁都贏到我就話佢勁啦

靠佢就死得啦

佢2nd OT成個傻仔咁

佢慈悲為懷啫

Dudley老將嚟講好撚勁

會唔會Jump ball之後絕殺

唔知條撚樣係無氣定點 第4節尾開始係咁7

咁都唔係Jump ball

輸羅狗 好撚差 kenny換人果斷少少捉佢出去屌2句啦

今場輸羅狗
第四節on9 TO
2nd OT發夢
食屎啦

羅狗成日用數據去隱藏佢既廢

同某人一樣

牙沾

三分3/14
食屎啦

Out jor

Dlo弱智to+shot selection
Dvd無腦犯規
13 missed ft
抵輸

即使今場表現不佳被當落水狗打，也不會改變Dlo他100%會是籃球名人堂的事實，綜觀下來，反而該質疑的是他哪一點不會進？

羅
最近Ice 唔到

咁撚垃圾 唔撚再睇羅狗波

羅網之後啲賽程
七連敗不是夢
最後排第9
playoff byebye

反佢反到佢退休為止

即係反埋今季
下季無班落啦條廢物

諗起佢以前對ki果場40分
果陣第四節冇力個個都爭住幫佢劣
而家拎少分都水貨見頂吹大左

咁今場係廢

對牙羅失望，Carry 唔到
網隊D 賽程好難打

鳩插花 連續幾個to就好撚抵屌啦

希望鹿龍輪換下

輪休

我認

認
上左腦

嚟緊對76人、塞、速龍、熱火、溜馬同兩次鹿

全部東岸頭八

呢幾隊或者會輪休既

塞10場輸8場

back to normal
佢都知之前奇怪喇咩

而家都幾7

變左鳩羅個mk頭

鳩羅而家個頭都好7

B仔而家得返個樣可以反
羅狗就得個樣反唔到

柒羅最型係鹿丸頭

諗諗下今場牙羅都唔係話好差嘅
唔反了

跳樓未?

變好掛住果個鹿丸頭

依家想返起，其實羅狗同波可以並存

可惜愛滋佬同波爸講太多野，搞到兩者好似對立有佢無我咁

咪搞啦
今日OT2我真係迷唔落

Lonzo個manager喺ig po咗story
掉咗對bbb落垃圾桶

幾時掉埋個代言人落去

可能無力 不過kenny唔敢收 頭4節一收dlo成班唔識打波

24個學友

唔明點解呢場大家都怪晒羅仔
其實頭3節半同1st ot都打得好嘅
個底俾人姦到咁都係靠牙羅咬住
係嗰幾個to太關鍵 同埋ft差咁啲
繼續努力啦

迷羅人格浦頭

無trade羅而家走到幾遠
波/譚 羅b占kuz

playoff啦起碼

又要等多三日先有羅仔睇

嘩屌你
啱啱碌ig見到Nurkic個下
痴撚線

好撚痛

唔敢睇
好驚睇依d

Ja ga

我都無睇

依個真心幾型

羅仔又要出醜

On9 to俾Curry偷波，之後入嗰球好clutch

Playoff 時
可唔可以正明：羅網區，迷湖既自己開另一個post 啦

我開湧po

你開金塊po

迷羅嘅不嬲有容乃大

咪能燈
分分鐘冇得打playoff

羅湖不可分裂！

你兩個開個監獄區啦

Boa狗

米能25

我地啲YC幾時先可以進化到拎25分當食生菜

落g league時

離開湖嗰時

難得高汁回覆

In last 5 games, Bi has 4 games average 25 or above. The remaining one is 23

我地yc唔鐘意食生菜姐

In last 1 game, kuzma has averaged 29.

In last 4 games, Dlo has averaged 34 point

In last 10 games, Ball has averaged 0 points

Post all-star

D'angelo Russell
PTS 23.4, FG% .423, 3P% .333

Brandon Ingram
PTS 27.8, FG% .570, 3P% .529

Lonzo Ball
/

Kyle Kuzma
PTS 17.0, FG% .418, 3P% .247

Ingram>>>>>羅狗

Kuz 3pt 24.7%

屌
有2字頭都要反

原來Dlo條廢物得33%

普通料...

B 仔ASW 後揾人代打ga ? 咁撚勁ge

打得嗰幾場就收皮啦

捉到一隻反b狗

睇呢個post真係以為all star前果d係友誼賽

睇呢個post會成日以為YC帶隊贏緊添
牙ball, b仔kuz佢地入一球就"NBA太易玩了", "牙波勁到癲", "B仔簡直完美"

牙羅就真係帶隊贏緊啦

下年牙b爆發

Bjai 輕鬆wor Ching

係
下季牙b會帶領塘鵝入季後賽

同網換dvd啦

BBB啲衛衣要絕版喇

我對zo2可以炒過1M了

一早就唔應該搞咁多花辰嘢啦

感覺得牙波浴火重生

下季基本盤15-8-10-2-1
43%fg
36%3pt
70%ft

+ final mvp

第三季仲打summer league

有誤會？

健康既牙波
唔敢想像了

8板難d
廢老要搶隊友板

扑有無可能上1.5呢

屌喇星改番名先

係唔敢想像牙波會健康到

去鵝無左廢老搶佢籃板

法國 每次抽插廢老既post
都唔見占狗護駕

打到70場我屌狗

就咁睇真係好過禾狗

你咁能燈咪成日改呢啲閪名啦

你。。。

學友比你燈到好多年無攞過四大頒獎典禮啲獎

Bjai ig 張相型到仆街

B仔=完美嘅男人

PG靚仔好多

為了羅網做一場金塊fans

我塊9打都贏硬

你塊輸過俾羅網

希望Magic贏到熱火

今年睇網仲緊張過湖人

Lue哥準備做下任lakers教練

撐熱火

係占士勁咋,關lue撚事咩
上年先被人屌發夢唔識叫time out
今年就上神枱

佢廢d定 luke廢d

睇playoff隊肉緊啲好正常

字母哥未出力都炒9箭

你班湖撚睇波一心想睇吾皇出醜
都唔係欣賞場波嘅

我睇你係監獄比人吉屎忽牙

我叫Magic吉你牙

你咁惡毒

吹Rick Carlisle
有冇機

新紋身

259

堅？
唔使痴膠布

好怪個新紋身

波仔 著bbb傷左幾多次

下季牙波著kobe la

OKC 由第3跌到第7

著pg會唔會衰tampering 俾銀仔罰錢

今日Bryant 會打爆湖

又無人睇波？

Bryant

Bryant 勁到

傳波都有

2粒骰做乜9

好弱智

tb勁閪到

湖人後衛既傳成

d罰球

哇 馬依家係咪淨係得第3節會勁?

做乜9 ?

MYBOY

Mcgee呢期食藥？

My boy勁到

有無咁on9
會唔會係ps嚟

WAGNER

撚屌仆

Kcp at least 12m in FA market this summer

反仆黨有咩好講？

LANCE

Anklebreak

哇

快撚啲躝
下季仲見到佢真係即刻寄刀片俾愛滋佬

抵佢咁串

後備席笑到

班友好似就放暑假既學生哥心態

Lance雖然癲癲地下年都留佢啦好嗎 lakeshow

人工已收理撚得你咩

數據無意思
廢佬成日都3雙啦 唔通咁就勁咩

MYBOY 同Lance 勁到

迷蘭了

傻鳩占

屌你咩占

LBJ又黎料

呢班人有無三個下年仲係到

你會唔敢相信 KCP實係第一個留得低 其餘rondo lance mcgee都大機會

要tank牙卜先咁準

堅野
佢個紋身師

Kuzma

who need klay if u have got KCP

呢個stream睇到眼都花埋

卜勁左 希望下季唔好再派膠

希望下季唔使見到佢

收聲拉

留kcp boa幫iglo 含撚牙

corey boa??

場場都打到咁先得架

butler 講波好撚悶 完全無起伏

Kcp真係合約戰士黎

呢啲時候就連勝

爭入PO 果陣又唔見打得咁順

巫廢到比tank隊炒廿分

華文狗係咪又做返湧迷了

個期貢難打 而家有J得J啦

Btw Beal唔錯喎

做乜贏波呀又

出machado + bonga未

廢老又話未傷好本來要抖6個月嘅做乜仲出咁耐

佢由岩岩復出開始已經係咁

倒水mode activated

Clean block 仲要block兩下

KCP之前又唔見咁勁

今場啲人打到曉飛咁

咪拆坦克啦屌

玩 9 愛glo

第一下唔clean

呀叔好穩

On9到

Kcp如果有playoff 打真係唔敢想像。。。。

德仔今日唔差

雲加又幾閪勁

雲加

FOJ

Lebron少d on9 pass啦

foj playoff mode

應該勁過ZUBRA

McGee

冇左心仔隊波好似正常左

屌你依家先出Bonga

唉 又贏

贏乜撚
之前又唔贏

同foj interview嗰個caron butler嚟？

Lakers Officially Eliminate Wizards From Playoff Contention

唔連戲

助攻少煮姐。。
係出面打返次playoff好返屋企喇

佢話入唔到playoff唔慣咁耐無波打 所以有得打好打

捧著個杯返黎

屌又贏

做乜鳩依家走去贏波
完全睇唔透

fans 點會想輸架

有沾點會輸波

吹羊>>>牙波

吹羊已經勁過羅狗

打到六十場再講

講緊牙波

點解入唔到PLAYOFF先出力黎嬴????

叫得羊點會廢

吹羊係少數勁嘅羊

運動界
得吹羊同A羊見得下人

其他刀系垃圾

孫楊勁到癲

啲尿紫色

Some serious numbers for JaVale McGee over the last 3 games: 23.3 points on 82.1% FG's plus 16.0 rebounds, 5.0 blocks and 1.3 steals in 32 minutes per game

Get Mcgee some help

屌你老母kcp, 打咗大半季閪波
而家先嚟做合約戰士

算吧啦
近呢兩場對面個底廢先屈到機
再對上多場對鹿得6分

Kobe the best , second best is Michael and the third is James

Cara好正

好靚女

唔識

b仔未傷嗰陣 又唔見佢打成咁

Who

我女人

tank 緊贏乜鳩呀廢老

Brandon Ingram has as many 25+ point games since all star break as Jayson Tatum and Jalen Brown have this whole season combined

又話譚仔好高trade value

幾多分都無用啦
tatum打過playoffs，勁好多

冇錯
b仔playoff 有數據先好拎嚟同我地波士頓yc比

仲有冇人質素 lbj既帶隊能力？

快啲放走b仔啦
阻住佢成長

44 Jerry West --> 34 Shaquille O'neal --> 24 Kobe Bryant -->
14 Brandon Ingram
Next Lakers legends
唔放得走

b <> tatum 既話boston冠撚硬

禾爸爸都唔可以炒

咁講原陣都 少帥in 禾out 都champ 啦

Dlo >榮縮
B=Tatum
Lbj= j brown

真心想佢走

米能25牙沾

J brown都不如

有條撚用咩
打半季休半季

反羅黨顏面何存

反羅注定失敗

@歌神學友

牙羅聽日又要出醜

下個係咪4 Alex Caruso

好想要佐治

未來nba第一人

無人睇？

乜仲有？

刷分仔又一節18分

冇牙占真係睇都廢事

真 冇得睇佢出醜

古狗洗不洗咁屈

唔知以為領先緊

係勁你點反都勁

系
就好似羅狗咁

古狗呢幾場刷一刷
完季又靚數據
明明今季仲退步左

呀叔》》》lakers

潮中無大將
古狗當先鋒

bonga出手了
世界害怕了嗎

古馬真係有價好賣

佢手數據同佢能力成反比

發覺學友呢個假湖而家直頭波都唔睇

有d似個陣jc

B仔傷埋我一場都無睇過

古狗帶隊

KCP咁勁做乜能

我都覺得係

Lue同kid的話其實換唔換都罷

其實係

we love walton kcp lbj

我都係

簽亞叔做sub喇下年

刷分仔刷半場=young core出9牛2虎之力打全場

古狗16分+BLK
其他乜都冇

自帶三分的重要性(yc無人有 牙波有機會練到小小)

B仔會練到

男舒娃同羅狗一樣 吹大咗

識catch & shoot先再講

有無高階數據

多UE之煩？

LBJ: 2-0
Lakers: 0-1

Booker又50

TB 18分19板

我湖唔放垃圾

手下敗將唔值得一提

太陽要爛都幾時
Book 簽左大約要留多4年

牙羅幾時先有自己嘅鞋

屌你個西出埋邦加就成隊southbay Lakers

又話耐克？

新平衡

馬查度d波舒服到。。。

出年我湖2粒星都著新平衡

後罪講句 j.will而家已經勁過nance

人地輸波刷分
歪屍刷fg missed

邊2粒

幅圖下邊有寫la

無收到風牙沾轉nb

牙沾轉隊就有

hustle same
finishing jwill勁幾皮
mid range jwill小勝

Nance 今季已經有3分，仲要開發咗策應

J.Williams好多easy basket
執分能力仲易過波仔

馬查度逗住後場
舒服到

牙縮仲跳得高過羅狗

Nash都跳得高過羅狗la

TB絕殺

狂用alley op McGee 依招都屈到高啤

DPOY

呀叔黎嫁？咁彈得

見到個禿頭都知係佢

仲以為波仔段high light

高高啤啤22/11都叫屈到

窮人版caruso - lonzo ball

講緊對上幾個play😅

冇沾就輸
不意外

睇呢個post會以為Mcgee打到Oneal咁，以為湖人大炒緊人

牙波單手就得啦

隊友真廢

呀叔3分都准過波既罰球
唔好比啦

以後machado = 馬
kuzma = 古狗

留意到boa今晚撐唔落撚屌仆就轉撐xxdo

Jeanie SP

Lan la diu

牛油狗

牙仆今場專心tank
迷盲反

牙卜應勁時廢，應廢時勁

羅狗+刷分仔勁唔勁得過湧嗰2件

下年glo唔留卡烏素既話
我實寄刀片

Curry = 右手dlo
klay = c & s 版 booker

禾狗 3季 total 咁多場全nba 最差戰積都唔洗lan

刷分仔帶波進攻勁好多

陣容廢

太子禾第一年俾羅狗拖累唔計

禾狗古狗一齊lan

有邊隊會有能力忍到呢條天才三年
比佢刷個最差戰績返黎

俾啲時間禾頓啦

All lan la diu

除左maglinka , 吾皇

all lan la diu

介紹球員出場條撚樣一定要lan

牙叔 運動能力嚴重比低估

牙叔 mix 羅狗 =完全人

有冇人有睇隔離post
又變左反占迷占大戰

如果一個球員擁有古狗持球，牙波罰球，羅狗finishing，牙b catch and shoot, 牙牛iq，牙fred防守

會有幾得人驚

CBA MVP

街場大把

牙羅聽日有26分就會上到21 ppg

有無用。ice 唔到

Ball 呢

769夠薑咪試下rest embiid囉

呢啲傻閪高佬俾羅仔撚到佢來回跑都似

牙病俾少煮射死，老友都無情講

對住allen應該50+30

Mcgee都30+20, MB 50+30真係合理期望

50合理，但應該無30籃板，射親都入點有咁多籃板

因為羅狗會炒30球

60+20合理啲

聽日比病西睇下咩叫天才型控衛

i mean dinxxxxxx

病西=牧
羅狗=深津，

B=福仔

原來古last 136分鐘得兩個助攻

反古又然

NBA澤北

隊友問題

廢到廢事反古了

加埋羅狗 彈跳

講得好

除咗Ball B 占王之外全部賣晒佢算啦

後人只會記得古狗拎mvp , 數據靚仔。

成39吋彈跳喎

Zubac 3分

d人唔知就咁睇今日出場個roster以為穩入季候賽留力

1001